{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 인동 더휴식 노마드 아늑 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせで、ノマドホテルは禁煙客室として運営されており、喫煙時に清掃費用を請求できます。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室であるパーティールームなどの場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者との男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 楽しい入室をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "ノマドホテルは禁煙客室として運営されており、喫煙時には清掃費用を請求できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。特殊客室（パーティールームなど）の場合は、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えた場合は追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者との男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難が起こった場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 464
    }
}